屯門幫貓打針

因為屋企2隻貓就3個月 諗住打第1針

所以想問下屯門有無邊間推薦？

thanks

我之前都要幫隻貓打，但聽講屯門個啲麻麻，所以去咗朗屏打

利申非打手，淨係去過呢間唔知算唔算貴同好唔好，只係個人覺得唔差

請問邊間 pm話我知都得

多個選擇

我住元朗不過帶兩隻貓去荃灣睇醫生
好既診所難搵 寧願去遠啲